「今次冷戰」其實美國會唔會贏到中共？

當年蘇聯人口少，
經濟實力各方面不及美國，

係得軍備層面鬥到，
所以all in軍備之後發覺唔夠玩，
然後經濟開始轉差，
加埋核電廠爆炸先解體。

而中共人口咁撚多，
知道軍備唔夠玩，所以唔燒軍費，
到而加軍費都不及美國5分1，
利用人口同極權優勢玩經濟，
又玩滲透同消息戰，

相反美國又咁撚多左膠，
年輕果代已經被tiktok低智灑。
除左美元霸權，軍備同科技之外，
好似唔係好樂觀，因為而加係玩經濟。

放眼全球，其實唔難發現中共經濟實力已經影響到唔少國家，甚至為左利益奶共。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

認真，除非有一種疫苗可以防到武漢肺炎變種

Otherwise 美國一直係中毒 mode，好難贏

當然希望美國贏

冷戰好睇自己陣營有幾疊馬......
睇下歐盟反應

true

冇人知㗎可能真係美國會輸

贏到，中共大把春袋比美國摙住，大把高官嘅財產同仔女都喺美國，同埋美國亦可以收買同威脅成班貪官幫佢做事

咁唔使諗，歐豬最垃圾

地元為主問題
冷戰歐洲梗驚
那時蘇聯火力 , 沒美國幫拖歐洲(英國外)隨時1月內KO
就算中國打歐洲一個月連船都未去到 , 歐洲驚條毛

二千年歐洲俾美國玩到HIHI (詳看歐元石油 , 空巴 , 阿爾斯通等)
你就知道關係多好

人口多唔係只有益
養人都要用米既
米唔夠就死人
睇下幾時輪到最頂層

一係頂唔順就開場熱戰清人口
一係就等餓死
兩樣都頂到既話，就出面同入面兩個世界

出面勁發達，入面勁落後。好似北韓咁
睇下過多幾十年等外面世界黎解放

美國最大問題係民選總統，今個總統強硬唔代表下個都係
同埋白左係好犀利，控制傳媒控制民意
所以就算你有橋對付中共都要過到自己國內班人先

美國洗撚出兵咩
遣返哂班26高官同官二代已經羸左

要睇外國有幾多阻膠
連堆歐洲果堆

好睇國際會唔會向支那追究武肺個責任個力度，會唔會令到佢地反面同進一步撤出生產基地

而家美國、澳洲就暫時最受到影響，最有講出面

先唔講俄國本身爆武肺到仆街同經濟麻麻，如果支共真係受到國際孤立佢兩個傳統盟友未必幫到手，俄佬更加表面冇同任何國家係軍事同盟，所以支共未算有百分百把握

但日韓總統都靠緊中國奶水復甦經濟，日本使左咁多錢搞奧運點都忍埋去2021先，可能做和事佬都唔定。韓國之前得罪支那人搞到經濟差左，所以而家總統文在寅偏向奶共同支那和解多

所以局勢好睇歐盟，英，印度對支那態度係點而決定個結果

老實講，我唔算太樂觀，大家太多共同利益好難即時斬斷而佢地國內又冇咩反彈

好多國家既取態都係奶中共利益，
美國孤軍左戰咁

美國充公班貪官的錢，已經無限回血

除非中國有條件經濟自立
唔係無外資佢乜撚都唔係
華為吹到咁撚勁
美國一話唔賣晶片比佢就無戲唱

其實支共班高官既外國資產，對於一個國家層面黎講，係大海裡面一滴水，作用不大

你太睇少支那高官的資產

美國就黎死左十萬人啦， 鬼得閒理中共咩

講真, 左膠唔出聲當佢死嘅就ok
不過當年反戰班Hippies真係好就係撚煩膠
間接搞死越戰同埋累到東南亞赤化

多到咩咁, 美國整個集中營困住呢班人都仲得

咪係, 今日都已經傳出
中芯d料唔少仲有美國野, 雖然佢反駁
但個市場都咁睇就知唔多妥

EU真係on99
而家俄佬嘅威脅唔惹少
雖然好似布歐咁變左細路,但都可以陷球剷

贏撚硬，前蘇聯果班友起碼有志氣，再講當年華約軍事實力其實好疊馬

呢班大陸佬算柒數啦⋯⋯你搵邊個可以同你結盟？ 淨係計你周邊既國家都唔so你啦

要睇東南亞印度支唔支持美國🇺🇸

所以Peking Joe真係唔好當選
中左會好大件事

中國

佢想做的話，核平中南海都無問題

可能大霸出事呢

仲未計糧食同埋燃油都係要入口
美國資本強到自己夠用之餘仲養撚埋你
美國黃豆賣貴啲，啲中國人就食唔起豬肉

新興東南亞市場
新經濟圈組織

將搵中國利益轉向東南亞國家發展
就睇佢地東南亞生唔生性

中國利益除左係堆韭菜 如果用到盡 仲有冇利益可言
btw 有冇人分析過中國利益大係邊到？
淨係成日睇到原油寶中伏 背後策劃果d 叫利益？

而家忡係侵做緊總統咋

俾民主黨執政就大鑊

所以要令佢地心態改變
要靠文宣
韓國人其實半connect左, 今年係光州事件40年
再宣揚支那人分裂兩韓
日本呢, 可以講尖閣島問題

EU國家分散, 東歐前共產國家易話為好多
仲有北歐堆國家, 唔少都受過支那/蘇聯氣, 又可以connect下
西歐呢, 法德就無視佢算喇, 兩個痴痴呆呆共冶一爐

堅係驚件拜登當選
你知有幾多人為反而反

所以太平洋周邊嘅國家先係國際戰線嘅重點，成班人重點錯哂去歐州。泰國，越南，台灣，日本，南韓，印度先至會真正對抗。歐州太遠最多口交

東南亞呢, 最簡單係將美資搬到呢度
又可以將佢地生產成本減低, 亦可以遠離支那同埋收買到東南亞國家人心

一石二鳥

冇啦

如果美國要繼續做一哥
就沒有輸的理由

其實越南好多廠都係中資，係唯一隱憂

所以唔覺得會冷戰，只會熱戰

我以為係玩核彈頭
原來鬥銀紙多

歐州就係睇死美國到時點都要出手，容唔下俄羅斯復活，只要歐洲自己仲有高技術野，美國就唔會容許俄羅斯控制歐洲以獲得相關技術

美國為咗領導地位比歐州食住，除非美國可以接受自己唔再有領導地位

點解大陸咁撚多錢

咁講法, 東南亞各國都有中資廠商
好簡單, 如果支那真係出手又搞南海
堆中資當地投資就....

Yes

睇埋個選舉先知
再養多支那八年就真係可能輸

支那官軍民 冇榮譽、冇責任、冇誠信、冇忠心
風吹樹倒

呢樣真係好令人擔心
希望侵可以將個經濟搞返好, 再清算支那

印

有名你叫回血劍反對派 藝人 平民 只要有支那藉 賺到嘅錢都係黨嘅錢

咁奶茶聯盟要做既野 就係用利益遊說 留意中資/甚至必要時反咬中資

最正當然係沒收中資財產同埋凍結佢地當地銀行戶口
到時就真係fatfat

有道理，太平洋包圍鏈好重要
對歐洲黎講中國嘅威脅係事不關己，但太平洋國家就唔係

導出重點 尤其係第一島鏈既包圍圈已經形成

其實你知唔知ussr 衰D乜

依家美國清唔清到個毒都係問題

已經知道隻毒染完可以再染，而且可以復陽，同感冒根本完全冇分別

冷戰主導 熱戰就睇邊個擦槍走火

一定要直接出兵打殘佢
六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

Push

冇錢你又點發展核武呢

美國醫學咁發達, 遲早清到嘅
不過估唔到支那趁而家疫情未解決就發難
分明就擺美國上檯, 再分化d盟友
不過d盟友真係豬隊友黎, 俾支那d污糟錢喂到Fat Fat
想救佢地都唔得

每個回合扣5％血

係咪關貿易順差事，支那好似有無限金獎咁

問題係支那唔介意死人
死都係死低端人口

肺炎都幫中國減咗一大部份人口啦
仲未計其他國家都大爆發, 要CUT單保平安
冇其他地方科水俾佢地頂唔到好耐

一直以嚟大家都以為美國肯打就一定會贏
但冇人諗過美國都可能會打輸
美國100年嚟已經贏咗3次大戰
唔係悲觀主義 只係值得思考埋美國會輸嘅可能性

理撚得美國贏唔贏
香港人一定輸家

因為對於美國「盟友」而言，一個可以對抗美國嘅假想敵係好重要。蘇聯解體之後嘅國際政治同經濟政策上都見到美國點樣壓止歐州，例如歐元石油政策。

對美國「盟友」黎講，有個強大嘅假想敵先可以制衡美國

傻啦
低端人口死晒咪到中端人口囉
遲早到最頂層

問題係時間姐
清朝都係低端人口死先

低端人口死晒
無人打仗果時，一個軍隊壓境
班高端人口打唔打到仗？

最後咪又係投降

乜歐洲有做過野 對抗USSR?

New world order 你估流
白人至上果d可能比大陸殺哂
入主埋成日話控制世界ge 光明/共濟會
利害了我的國

冷戰最成功嘅係全世界都杯葛蘇聯
仲要美國同蘇聯玩左幾次軍事衝突，又摟蘇聯打星球大戰

但其實最緊要都係換左個戈巴卓夫上位先得
冇佢蘇聯唔會咁快解體

歐美以為自己嗰套可以令中國變革
因為當初歐洲係出現咗中產
就令整體社會質素提高
人民追求物質以外更高層次嘅需求
所以比咗好多優惠中國等佢發達

你哋真係信大陸零確診？

德國明明有1/4都係共產國家

印度將會成為最大贏家

美國嘅地理同海軍優勢注定美國一定係攻勢嘅一方，係常規戰爭下中國點玩都打唔到美國本土，但美國就可以

正正係佢地帶住Nazi年代個罪疚感令佢地唔敢做太多野
只係諗住大愛就想感化
難民照單全收, 搞到歐洲難民危機, 間接迫走左英國

歐豬願意接受中國管治

即時：BJ 宣佈制訂計劃 不再依賴中國

其實中國個feel真係好外強中乾

十足十gym房剩係練上半身果d人咁，又唔練氣，睇得唔打得

人民最緊要係糧食，支國連糧食都要入口，開拖你估會點

支國人得窮撚先愛國，有咩事有錢嗰班實著草，窮嗰班又唔會甘心佢地走甩，到時仲唔人踩人

冷戰期都有嘅咁，USSR歐州本部都有軍事壓力嘅...
所以點解亞洲上容許支共做更多代理工作，養大咗支共，後來反骨蘇聯
美國係亞州就無一個咁大嘅盟友，好多事都要親自落場打，越戰就係例子，美國都要親自落場

支那14億戰狼 農民工佔撚左一半都有多啦

仲未計住係深山D真正低端人口

香港有二百萬手足都夠玩殘支共

你講蘇聯係唔多會令歐州人覺得要對抗中國喎，佢地會覺得中國唔同蘇聯

呢啲純粹交代下立場啫，一日唔宣布組隊埋牙都唔好盡信

冷戰美國肯定輸
中國只會買到更多酒肉朋友

美國有邊次唔贏
今次都贏梗

應該問嘅唔係會唔會嬴到，而係會唔會夠決心係中共發圍前打殘佢

武廢之前就話歐洲都未必同美國一齊玩
但依家我睇唔到世界會有任何一個國家係支那盟友

衰撚過澳洲

熱戰先會輸，支國全民同仇敵慨好難對付

支國人唔可以共富貴，將支國高官富商海外資產凍結，將資產名單送俾雜種甚至公開，到時互相猜忌人人自危，等佢地自己內鬥仲好

美元霸權已經贏咗啦
不斷擴大個優勢自然帶返起其他嘢
之前未有心打支那啫

點解你講漏咗人口老化
支那仲食緊人口紅利其實。。

支那有啲軍費開支無計落去喎，例如華偽屬唔屬軍費？維穩費又算唔算？我估支那軍費開支不會比美國🇺🇸少！

嬴硬唔洗諗

問題係支那係個本呢
你搞其他嘢治標唔治本

我敢講打1000次都唔會輸

我想知美國可以點樣輸多d

熱戰啦不如

投資金額可能真係中國多
美國軍事發展既時間長過中國咁多
好難超越到

咁你咪倒轉企囉,又唔係冷戰時代迫你企死一面,你睇香港個個紅黃藍豬日日換立場咪又係咁。

其他國家係重點，香港好關鍵，我地的傷痛可以證明共產黨的不守信用

印象中得丘吉爾講左個鐵幕演說
然後冇了

特別係印度同班東南亞國家，平時已經同支共有牙齒印，有起咩事上黎，佢地分分鐘仲落力過美國

老美要與其他自由，民主國家聯手圍剿至有希望贏！

如果幫日本仔重建軍隊呢？70年咩都罰夠啦

美國有最惡嘅一招 全面制裁
不過佢9成唔做 太多野係made in China又或者要同中國買
同埋一全面制裁 所有美國有牌嘅銀行(或者大bank)都要跟 影響好大

大壩唔會解體

以前蘇聯高層d老婆仔女、d有錢佬會唔會去美國生活？
依家中共成個春袋放喺美國

才子好高汁

critical thinking巴打諗到大家都諗唔到既野

巴打分析好獨到 邊度學番黎？
贏左三次大戰如何連繫到有輸既可能性

蘇聯冇春袋係美國手都輸，何況中國

左膠害國
中國冇左膠, 唔洗理道德, 做野唔洗理人地點睇
有錢加不要臉 + 其他國家左膠當道 = 中國世界第一

其實和珅既私有資產，對清朝黎講，係大海裡面一滴水，作用不大

開咗三次莊 今次一定開閒

支那唔會核平/坦克轆入歐洲,蘇聯可能會

支共無晶片，科技發展會立即落後幾年

中國人口紅利已過
人口論據站唔住腳

中國仲多人玩抖音

呢個年代唔係剩係得軍備戰
當然美軍都一定刻

仲有金融同科技戰打
唔比你支國用美金都玩完

其實你地講漏左個問題
就係中共冇好似蘇聯咁輸出革命
只係用經濟手段去控制你
令到好多國家覺得冇需要提防
反正大家都有錢搵

美國贏中共基本上毫無懸念。
真正既問題係打爆完中共之後仲有冇壓倒性既國力領導全球？
如果有，侵侵就唔怕打
如果冇，侵侵就唔會打
重點係「壓倒性」

唔講仲以為強國已經醫返好哂添

日本唔駛理太多,到最後都係做返美國跟尾狗

睇美國決心

呢刻想信美國仲可以贏，但點做同幾耐就要睇美國自己

美國孤軍作戰，歐洲班人柒吓柒吓，係好難搞，你要知道原來小米同華為喺歐洲好好賣歐洲肯歸邊會好好多

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

永遠唔好睇小中國人貪污同壓榨嘅威力
如果真係捉晒出黎，我怕國家先係滴水

好多小粉紅成日講：
你地香港人了解中國什麼
佢地講嘅野之中
依一句我係真係駁唔到
求其一個村委會書記都話貪到幾多千萬出黎
我地真係識條鐵咩

人地真係舞照跳馬照跑
又吹佢唔漲

所以咪要打國際線囉

最大分別係大陸今時今日好撚有錢，個時蘇聯無得比

經濟唔係講你而家呢一刻有幾多錢有幾多人口, 係講你個底有幾厚, 實力同潛力有幾強

支那14億人又點? 一個唔能夠自給自足既國度, 糧食都要進口既國度, 你同我講佢經濟好勁? 講高科技一個連核心技術都要依靠其他人既國家, 你同我講佢經濟好勁? 一個只係用錢去賄賂小國, 到有事時個個都出嚟反你既, 你同我講佢經濟好勁? 呢D 所謂經濟好勁, 一個大浪埋嚟就知你有冇著褲啦

強如日本30年前都唔敢同美國正面鬥要迫住簽廣場協議, 日本有曬上面所講既優點, 人地都識得謙卑, 真正悶聲發大財, 你支那算老幾, 你所講既經濟強, 太流於表面

唔駛諗
西班牙 意大利 係中共馬仔
匈牙利 共產主義 死心不息
塞爾維亞 大塞爾維亞主義同中共 臭味相投

我唔信中國死得少人囉

我好想當年蘇聯復興

其實玩法同對蘇聯差唔多
不過對蘇聯係用軍備扯乾佢
對大陸用科技扯乾佢

六國破滅 非兵不利 戰不善 弊在賂秦

歐盟只要唔好做美國嘅豬隊友就好了

迪亞哥加西亞島 印度 越南 台灣 南韓 日本 澳洲
根本就封撚死咗中國 求其用啲嘢指一指住中國
就算唔縮都唔敢做乜嘢

侮辱蘇聯

病毒先係本

但係我成日覺得有核武啲國家可以打劫

希望中共維穩費過大, 自爆

而家係賭世界各國會因為武肺討伐支那定繼續奶支那架炸

個陣蘇聯科技都而家仲沿用中共呢？

如果玩地面部隊佔領戰total war咁，美國都會陷入泥濘係唔奇。但美軍會唔會咁做就第2件事。

睇個勢都係貿戰同經濟制裁了事

美國最勁係果個愛國心
幾左膠都好喺國家利益方面一定好團結
一句大殺傷力武器
一個全國講話已經可以團結全民
打鳩伊拉克咪打鳩佢
最後無人再問過咩係大殺傷力武器

開黎見我！

中國夠有
愛美國心

贏就贏緊,但用咩方式做結尾真係

新加坡: HIC HIC HIC HO HO

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

其實經濟都唔會輸
你諗下美國有幾多跨國公司
而支那除左華為同抖音 根本無品牌出到去
支那既經濟係建基於世界工廠
而美國既經濟係建基於科技同金融
但美國白左自己的確唔爭氣 自己走去奶共

冇可能贏

美國真係養虎為患，如果總統唔係Trump呢木鷹派真係唔敢想像個世界會變成點

輸硬了

中共仲有回血劍

點會唔燒。。
你諗下個兩條垃圾航母洗左幾多？ 南海填海又洗左幾多？

歐盟好多奶共，南歐尤其。

既然連歐盟都無動於衷
有冇諗過其實中共都冇你想像中咁恐怖

其實好多都係食花生多
不過係燒到佢先歸隊咁

聽住先，可能只係針對劣質口罩，當然唔可以依賴中國

好睇其他國家歸邊一度

玩完

我有親戚喺上面開廠的
其實真係大部份都復緊工

Dun FF la

我相信美帝怕不惜一切保住一哥地位
但理唔理香港就另一件事

其實人口多可以係劣勢,中國糧食唔可以自給自足,如果經濟差內部就會不穩
中国要稱霸呢十年最關鍵,到左2030一孩政策前出世嘅人口就退休晒咁滯,要靠一孩世代養咁多人,經濟會失去活力
所以大家要撐住,呢次係長期戰

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目